Hij zei dat ze werd op die manier voor een of andere reden.
We kregen een likken telkens één van onze slangen komen in haar weg en ze lieten deze lickings oorlog niet niets wat ze zou doen als we ooit van de plek weer bij hen.
Ik vond het niet erg de lickings, omdat ze geen eigenlijks niets; maar ik minded de moeite we moesten in een andere partij.
Maar we kregen ze in, en alle andere dingen; en u nooit een hut zoals blithesome zoals Jim's was toen ze alle swarm out voor muziek en ga voor hem.
Jim vonde de spinnen, en de spinnen vonde Jim; en ze zou vaststellen voor hem, en het machtige warm voor hem.
En hij zei dat er tussen de ratten en slangen en onszelf er oorlog geen kamer in bed voor hem skasely; en toen was er een lichaam kon niet slapen, het was zo levendig, en het was altijd levendig, zo zei hij, omdat ze __ nooit sliepen allemaal tegelijk, maar nam turn over, dus wanneer de slangen werd in slaap de ratten was op het dek, en wanneer de ratten in de slangen op te kijken, zodat hij altijd al een baan onder hem, in zijn weg en t'andere baan met een circus over hem en als hij opstond om jacht een nieuwe plaats de kruisstukken zou je kans op hem als hij overgestoken.
Hij zei dat als hij ooit weer uit deze tijd zou hij nooit een gevangene weer niet voor een salaris.
Nou, aan het eind van drie weken was alles in pretty good shape.
Het overhemd is verzonden in een vroeg stadium, in een cirkel, en elke keer dat een rat beetje Jim hij zou opstaan en schrijf iets in zijn journal terwijl de inkt was vers; de hokken werd gemaakt, de opschriften enzovoort werd gesneden op onszelf; het bed-poot was doorgezaagd in twee, en we hadden et de zaagsel, en het geeft ons een geweldige buikpijn.
Wij rekenen wij was allemaal om te sterven, maar het niet deed.
